<resources>
    <string name="app_name">Recorre Medellín</string>
    <string name="flash">FLASH</string>
    <string name="poderesFlash">super speed, intangibility, superhuman agility</string>
    <string name="superman">SUPERMAN</string>
    <string name="poderesSuperman">super strength, flight, invulnerability, super speed, heat vision, freeze breath, x-ray vision, superhuman hearing, healing factor</string>
    <string name="Acerca">Recorre Medellín V. 1.0 por:\nBrayan Hoyos Gómez\nMoviles 2015</string>
    <string name="title_activity_acercade">Acerca de ...</string>
    <string name="spanish">Español</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="acerca">Acerca de ...</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="nombre">Superman</string>
    <string name="nombrepila">Clark Kent</string>
    <string name="fecha">1938</string>
    <string name="cine1t">Royal Films</string>
    <string name="cine1">Es una sociedad familiar que inició solo con un teatro en el corazón de la ciudad de Barranquilla,
 pero no fue suficiente colocar un entretenimiento nuevo; sino formar como cultura la afición de los colombianos;
 por ello a través de los años hemos crecido ampliando nuestros horizontes construyendo nuevas salas de cines y
 centros comerciales, que nos han permitido proyectarnos hacia el futuro y tener presencia entre las cinco primeras
 compañías de cine en Colombia.\n\nLocal 3392, El Poblado #43A\nAbierto hasta 10:00 p. m.
    </string>
    <string name="cine2t">CineMark</string>
    <string name="cine2">La compañía fue declarada como el exhibidor del año por la NATO.
 Se inaugura el Múltiplex Cinemark El Tesoro en Medellín.\n\n
 C.C. El Tesoro\n
 Transversal Superior Cra. 25 A No. 1 A - Sur 45
    </string>
    <string name="cine3t">Cinemas Procinal</string>
    <string name="cine3">Estar en casa con los amigos, buena comida y un buen teatro en casa suena bien para entretenerlos,
 sin embargo, ¿has considerado triplicar ese nivel de experiencia en todos los sentidos, dándoles un regalo que jamás olvidarán?.
 Ven a nuestros cines.
    \n\nCentro Comercial Puerta del Norte (Éxito de Bello - Estación Niquía)
 \nTeléfono : +57 (4) 444 2244
 \nSalas : 4</string>
    <string name="teatro1t">Pequeño Teatro</string>
    <string name="teatro1">El Pequeño Teatro es un teatro colombiano ubicado en Medellín declarado Patrimonio Cultural de dicha ciudad en 1985.
 Igualmente, la que es su sede desde 1986, es Patrimonio Arquitectónico y de Conservación. Posee dos salas: la Sala de Cámara,
 con capacidad de 80 personas y la Sala Principal, con capacidad de 500 personas.
  \n\nCarrera 42 No. 50 A 12
  \n(Córdoba con La Playa)
  Medellín\n(57) - (4) 239 3947 - 269 9418
    </string>
    <string name="teatro2t">Teatro Prado el Aguila Descalza</string>
    <string name="teatro2">Su sede es una edificación patrimonial que se ha convertido en referente artístico, arquitectónico y turístico de Medellín.
 Allí funciona una sala con capacidad para 460 espectadores; un museo que conserva óleos, dibujos y collages de Carlos Mario Aguirre y otros artistas
 colombianos y un café bar que es punto de encuentro antes y después de las presentaciones. El grupo ofrece programación permanente en su sede con
 sus propias creaciones y con artistas invitados. El Águila Descalza desde su creación en 1980 ha pasado de ser un proyecto unipersonal de su creador
 Carlos Mario Aguirre, quien al comienzo hacía las veces de actor, dramaturgo, director y gestor de su trabajo; para convertirse en una sólida
 institución cultural dedicada al fomento de las artes escénicas y audiovisuales.\n\n
 Dirección: Cra. 45d #59-1, Barrio Prado
 \nTeléfono:(4) 2844211
    </string>
    <string name="rest1t">El Barco</string>
    <string name="rest1">Excelente comida y Atencion, puro Pacífico colombiano, de la mejor comida de mar que se encuentra en la ciudad.\n
 Opciones: almuerzo, Solo efectivo, Wi-Fi gratis, Sillitas altas disponibles, Estacionamiento disponible, Reservaciones, Asiento,
 se sirve alcohol, comida para llevar, Meseros, Vino y cerveza.\n\n
 Carrera 48 # 85-198 | Itagui, Medellín\n
 +57 4 2851090
    </string>
    <string name="rest2t">Alá Sazón</string>
    <string name="rest2">Un gran lugar que te hace sentir en el oriente, la ambientación y la comida libanesa es excelente. Un lugar pequeño pero encantador-
 \n\nCra 40 # 10-A - 33 | El Poblado
 \nTelefono: +57 4 2669170
    </string>
    <string name="rest3t">Verdeo Restaurante</string>
    <string name="rest3">En el restaurante Verdeo encontraras alimentos preparados exclusivamente con productos orgánicos, naturales,
 sostenibles y lo mas importante sin proteína animal con algunas opciones veganas. Se recomienda degustar como entrada la
 exquisita Crema de Maíz tierno servido en panne cook de semillas y como plato fuerte Champiñones a la Cerveza acompañado
 con puré de papa, aguacate, almendras y plátano verde. De postre no puede dejar de probar Budín de Nutella y Banano o la
 espectacular Milonga de Flor de Jamaica, elaborado con merengue de almendras con crema de mascarpone y almíbar de flor jaimaca.
 Como opción vegana encontramos el plato Shawarma, pan plano relleno de humus, tabule, falafel y laven.\n\n
 Dirección: Cra. 35 #8A-3, Provensa, Medellín
 \nTeléfono:(4) 4440935
    </string>
    <string name="rumba1t">Discoteca Prizma</string>
    <string name="rumba1">Discoteca de solo reggaeton. Es enorme, y el espacio abierto es un alivio. La capacidad del club es de 700 personas.
 La popularidad de Prizma significa que lo mejor es hacer una reserva con antelación, a través de su página de Facebook, en lugar de la
 planificación en una noche de viernes o sábado y esperar para entrar.\n\n
 Dirección: Calle 25 A # 43 B - 199, Barrio Colombia\n
 Telefono: 231-2313\n
 Website: http://www.facebook.com/pages/PRIZMA-MEDELL%C3%8DN/168164453238584\n
 Email: prizmadiscoteca@hotmail.com\n
    </string>
    <string name="rumba2t">Kukaramakara</string>
    <string name="rumba2">Kukaramakara es un lugar donde la gente se delita por el ambiente cálido, divertido y familiar, además disfruta de una
 expiación innovador que cada noche vive al son latino espectáculos en vivo acompañado de la mejor rumba de la ciudad.
 Cuenta también con una amplia variedad de licores, coctelería y gastronomía que hacen del lugar una experiencia inolvidable.\n\n
 Dirección: Cra. 43A No. 6S – 26 Rio Sur 7 piso, El Poblado\n
 Tel: 57(4)312 25 27
    </string>
    <string name="rumba3t">Fonda Dulce JEsus Mio</string>
    <string name="rumba3">Somos una fonda montañera, la mejor caracterización de un pueblo típico de Antioquia, con trovadores y artistas en vivo
 y personajes, no es nada raro que los visitantes se topen con el bobo del pueblo, el medico, el cura y la colegiala entre otros,
 estos personajes hacen que los momentos en nuestras instalaciones sean los mas gratos, llenando a cada asistente de alegría y goce.\n
 DULCE JESÚS MIO "tan Paisa como vos"
 \n\nDirección: Carrera 38 #19 255,km2 vía las palmas enseguida del restaurante al patio, Medellín
 \nTeléfono:(4) 4446022
    </string>
    <string name="turis1t">Museo de Antioquia</string>
    <string name="turis1"> Es el museo más importante de Medellín, y uno de los más conocidos de Colombia.
 Fue el primero fundado en el departamento de Antioquia, el segundo en el país.
 Sus colecciones reposan en pleno centro de Medellín, colección de obras que se remontan al año 1954
 por artistas nacionales e internacionales. frente a la plaza Botero, cerca de la Estación Parque Berrío del metro.\n\n
 Dirección: Cl. 52 #52-43, Medellín, Antioquia\n
 Tél.: (4) 2513636
    </string>
    <string name="turis2t">Corredor turístico Las Palmas</string>
    <string name="turis2"> Su ambiente semicampestre, los llamativos diseños de los establecimientos y la facilidad de acceso desde cualquier
 parte de Medellín dan a este lugar un toque único. Este circuito turístico corresponde a los primeros kilómetros de la vía Las Palmas,
 que comienza muy cerca de la estación del metro Exposiciones. En esta moderna vía se localizan prestigiosos restaurantes, discotecas,
 bares, cafés y estaderos, con ofertas para todo tipo de público. Debido a las características de la vía, que asciende por una de las
 laderas que circundan la ciudad, la mayoría de los establecimientos posibilitan divisar la ciudad, lo que les aporta un atractivo adicional.
 Bien sea el propósito la diversión nocturna o un espacio para almorzar o cenar, en este circuito turístico Las Palmas los visitantes
 pueden encontrar una muy variada oferta, que satisface todos los gustos.\n\n
 Vía Las Palmas
    </string>
    <string name="turis3t">Turismo Metro</string>
    <string name="turis3">Turismo METRO es un programa creado para viajar por el Valle de Aburrá y sus regiones cercanas, explorando los
 diferentes matices que la caracterizan: las flores, la cultura, el comercio, el arte y sus montañas ricas en una gran diversidad de especies.
 Sus paquetes te dan la posibilidad de explorar sus atractivos turísticos, a través de un medio de transporte seguro, ágil,
 confiable y amigable con el medio ambiente; que además es referente a nivel internacional.\n\n
 Para conocer las tarifas, puedes comunicarte con la línea Hola METRO 4449598 y para adquirir el paquete turístico,
 acércate a uno de los Puntos de Atención al Cliente* –PAC- ubicados en las estaciones Niquía, San Antonio e Itagüí.
 Cada paquete incluye incluye el medio de pago para ingresar al Sistema METRO y el transporte para el sitio que hayas elegido.
    </string>





    <string name = "cine1ti"> Royal Films </string>    
    <string name = "cine1i"> It is a familiar company that began only a theater in the heart of the city of Barranquilla, 
 but it was not enough to place a new entertainment; but as a culture form hobby of Colombians; 
 why through the years we have grown to expand our horizons by building new cinemas and 
 shopping centers, which have allowed us to project into the future and have a presence in the top five 
 film companies in Colombia.\n\nLocal 3392, the Town # 43A\n in to 10:00 p. m.
    </string>
    <string name = "cine2ti"> CineMark </string>    
    <string name = "cine2i"> The company was declared as the display of the Year by NATO. 
 Cinemark Multiplex Treasury\n\n opens in Medellin. NDC The Treasury\n
 Transversal Superior Cra 25 A No. 1 A -. Southern 45
    </string>
    <string name = "cine3ti"> Cinemas Procinal </string>   
    <string name = "cine3i"> Being at home with friends, good food and a good home theater sound good to entertain, 
 However, have you considered triple that level of experience in every way, giving them a gift they will never forget ?. 
 Come to our cinemas.   \n\nCommercial nCentro North Gate (Success Bello - Niquía station) 
       \nTeléfono: +57 (4) 444 2244       \nSalas: 4 
    </string>
    <string name = "teatro1ti"> Little Theatre</string>   
    <string name = "teatro1i"> The Small Theater is a theater located in Medellin Colombia declared Cultural Patrimony of this city in 1985. 
 Similarly, it is based since 1986, is the Architectural Heritage and Conservation. It has two chambers: the Chamber Hall, 
 with capacity of 80 people and the Main Hall, with a capacity of 500 people. 
       \n\nCarrera 42 No. 50 A 12 \n (Córdoba with The Beach)  Medellin\n (57) - (4) 239 3947-269 9418    
    </string>
    <string name = "teatro2ti"> Prado Theatre Aguila Descalza </string> 
    <string name = "teatro2i"> Its headquarters is a heritage building that has become artistic, architectural and tourist reference of Medellin. 
 There works a room with capacity for 460 spectators; a museum that preserves oil paintings, drawings and collages of Carlos Mario Aguirre
 and other Colombian artists and a coffee bar is a meeting point before and after the presentations. The group provides ongoing programming
 at its headquarters with their own creations and guest artists. The Barefoot Eagle since its inception in 1980 has grown from a one-man project
 of its creator Carlos Mario Aguirre, who at the beginning served as actor, playwright, director and manager of his work;
 to become a strong cultural institution dedicated to promoting the performing and visual arts.
       \n\n Address: Cra 45d # 59-1, Barrio Prado\nTeléfono. (4) 2,844,211 
    </string>
    <string name = "rest1ti"> El Barco </string> 
    <string name ="rest1i"> Excellent food and attention, pure Colombian Pacific, the best sea food found in the city\n options. lunch, only cash,
 Wi-Fi free, high chairs available, Parking available, Reservation, Seat, alcohol, takeaways, Waiter, Wine and beer is served\n\n 
 Carrera 48 # 85-198. | Itagui, Medellin\n +57 4 2851090 
    </string>
    <string name = "rest2ti">Alá Sazón</string> 
    <string name = "rest2i"> A great place that makes you feel in the east, the setting and the Lebanese food is excellent. A small but charming- place
       \n\nCRA 40 # 10-A - 33 | The Town\nTelefono: +57 4 2669170 
    </string>
    <string name = "rest3ti"> Verdeo Restaurant </string>    
    <string name = "rest3i"> In the restaurant you will find Verdeo prepared exclusively with organic food, natural products, 
 sustainable and most importantly without animal protein with some vegan options. It is recommended to taste as input 
 Sweetcorn exquisite cream served in panne cook seeds and mushrooms as the main course accompanied Beer
 with mashed potatoes, avocados, almonds and green banana. For dessert you can not miss trying Nutella and banana pudding or 
 Flor de Milonga spectacular Jamaica, made with almond meringue with mascarpone cream and syrup Jaimaca flower.
 As a vegan option found Shawarma plate, flat bread stuffed with hummus, tabbouleh, falafel and wash.\n\n   
 Address: Cra 35 # 8A-3, Provensa, Medellin.       \nTeléfono: (4) 4440935    
    </string>
    <string name = "rumba1ti"> Disco Prizma </string>   
    <string name = "rumba1i"> Disco only reggaeton. It is huge, and open space is a relief. The capacity of the club is 700 people.
 Prizmas popularity means that it is best to book in advance through his Facebook page, instead of the
 planning a Friday night or Saturday and expect to get.\n\nAddress: Calle 25 A # 43 B - 199, Barrio Colombia\n
 Phone: 231-2313\nWebsite: http://www.facebook.com/pages/PRIZMA-MEDELL%C3%8DN/168164453238584\n
 Email: prizmadiscoteca@hotmail.com\n   
    </string>
    <string name = "rumba2ti"> Kukaramakara </string> 
    <string name = "rumba2i"> It is a place where people for the warm, fun and family atmosphere delita also enjoys an innovative
 atonement every night Latin lives are live performances accompanied by the best rumba of the city. 
 It also has a wide variety of spirits, cocktails and cuisine that make the place an unforgettable experience
       \n\n Address: Cra 43A No. 6S - Rio 26 South 7th floor, El Poblado\n Tel. 57 (4) 312 25 27 
    </string>
    <string name = "rumba3ti"> Fonda sweet Jesus Mio </string> 
    <string name = "rumba3i"> We are a mountaineer inn, the best characterization of a typical village of Antioquia, with singers
 and artists live and characters, it is not uncommon that visitors encounter the fool of the people, the doctor, the priest
 and the schoolgirl among others, these characters make the moments in our facilities are the most pleasant, filling each attendee 
 of joy and enjoyment\n SWEET JESUS MIO "as you so Paisa"\n\nDirección. Carrera 38 No. 19 255 km2 palms immediately via 
 the courtyard restaurant, Medellin\nTeléfono: (4) 4,446,022 
    </string>
    <string name = "turis1ti"> Museum of Antioquia </string>
    <string name = "turis1i"> This is the most important museum in Medellin, and one of the best known of Colombia.
 It was first founded in the department of Antioquia, the second in the country. Collections rest in the center of Medellin,
 collection of works dating back to 1954 by national and international artists. against Botero Square, near the Parque Berrio Metro Station.
       \n\n Address:. Cl 52 # 52-43, Medellin, Antioquia\n Tel .: (4) 2,513,636 
    </string>
    <string name = "turis2ti"> Tourist Corridor Las Palmas </string> 
    <string name = "turis2i"> Your semicampestre environment, the striking designs of facilities and easy access from anywhere
 in Medellin give this place a touch only. This tourist circuit corresponds to the first kilometers of the route Las Palmas,
 which begins near the subway station Exhibitions. In this modern way prestigious restaurants, clubs, bars, cafes and estaderos 
 are located, with offers for all audiences. Due to the nature of the route, which climbs a hillside surrounding the city, most
 establishments possible to see the city, which gives them an additional attraction. Either the purpose or the nightlife
 space for lunch or dinner in this tourist circuit Las Palmas visitors can find a varied offer that satisfies everyone. 
       \n\n Via Las Palmas 
    </string>
    <string name = "turis3ti"> Metro Tourism </string>
    <string name = "turis3i"> Tourism METRO is a program created to travel the Aburrá Valley and nearby regions, exploring the nuances
 that characterize it: flowers, culture , trade, art and mountains rich in a wide variety of species. Their packages give you the
 opportunity to explore their interest through a means of insurance, flexible, reliable and friendly transportation environment;
 it is also an international leader.\n\n For prices, can contact 4449598 Hi METRO line and to purchase the tour package,
 come to one of the Customer Service Points * -PAC- located at stations Niquía, San Antonio and Itagui. Each package includes
 the means of payment to access the METRO system and transportation to the site you have chosen.
    </string>

</resources>
